笑撚死 夏蘭特連直布羅陀都咬唔入

仲話係未來球王

呢條核突佬真係得啲傻鳩先會吹奏

燈撚到

最後要靠隊友飛身頭槌先開到紀錄

入波果個係夏蘭特？
唔識字架你？

第二球 繼續唔關條肉酸狗事

等睇下半場夏生入三球樓主要爬番入佢阿媽個窿度！

第三球 繼續唔關夏狗事

大局已定 跟住條肉酸狗入啲波無含金量 入到都唔駛吹奏佢

敗走埋添啦入波 入三球

你咁勁下場對火雞又點睇呀？